飲喜茶，死全家

應該爛賓州

飲珍珠奶茶都係

飲咩關你系事 都無人逼你飲

此地無銀

衲dee難得高汁

講人話

人地飲杯茶就要人死全家係咩道理？你可以唔鐘意中國唔鐘意所有野都冇問題，但係人地唔一定要跟你既意願去活架，咁就叫人死全家會唔會過份咗呢？人地又唔係做咩傷天害理既事...
利申冇飲

人之將死 其言也善

你老豆比車撞死你老母係建興做雞養大你 好心你就生性少少啦仆街仔

講得啱

見到身邊d fd一個禮拜返上去飲一次真係好撚想恥笑佢地

老緣認同

衲d

收皮啦臭雞

食狗蚋，得永生

好彩香港冇得食狗

衲DEE

你再開post就死全家

戇鳩？